格噠

格噠

費事俾人鬧臭雞啦

小妹同意

死臭雞

妹撚

臭雞

🤮